警告某某前線黃衫 , 相信你地好快會被當成藍屍處理

甚至會被當成黑警處理 , 到時老豆搵仔見

好自為之

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

為左萬鬆蚊嘅工去打壓手足 , 仲要出盡渾身解數去做 , 真係狗都不如

根本冇人驚老豆搵仔

黨鐵就黨鐵啦

支那都話唔怕美國制裁

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

但近來越黎越多黑警上身嘅撚頭

嚇死
有一下以為你講守護孩子

屌，直接開名屌啦，仲去做黨鐵仲要落力捉，有咩唔屌得

sorry , 我疏忽

一律當狗打

話時話, 之前又話區選前,,...有人會殺狗? 唔見咗?

另外, 上次有人開PO 話夠錢KO 五條狗? 人呢?

你講前線，以為真係講緊發夢個前線
因為連登會屌阻膠，我仲以為有人屌埋守護孩子係阻膠咁癲

見過黃衫追得落力過藍衫
不過畀我kick低咗

懷疑個訪問係五毛扮手足去接受訪問 , 目的係為取消區選做準備